旺角食飯都幾貴下

快餐

豬扒，雞扒，腸仔飯，黑椒汁

連湯，３２蚊。

熱或凍飲加三蚊。

今次三十五蚊

炒飯底加四蚊

不過呢度Ｄ餸幾正。

雞比炒ｅｇｇ 飯

時菜支竹班南飯

京都豬扒咕肉飯。

窮人去邊度食都係咁貴

對唔住

平時食開包野飲嘛

呢度唔包。

肥Ｃ你唔係去食飯咩？咁快ＭＯＮ住既？＼

閱

個飯食唔落

35 蚊都貴, 你去食屎算啦

好撚平喎 好撚過你食大閪樂或者美閪啦

屌你30幾蚊都話貴自己煮啦柒頭

咁撚貴不如食狗屎啦 周街都有唔洗錢

金銀衣紙

燒俾你食啦夠晒平

冥通銀行紙幣夠你食一世啦
30幾蚊都叫貴不如你食返屎算啦

公屋仔岸池

叫完雞黎？

平wo屌
好耐未見過有飯三字頭

亞皆老街燒味飯$20
旺角市政熟食檔三餸飯$3x
上海街魚蛋粉$18

Well noted with thank you.

住愛民邨的岸池